new balance新平衡揀narrow or standard or wide?

做咩唔去門市試? 前排杏花邨間NB減得好勁v3都係賣560蚊一對
你著咩size呀

我唔係香港
灰色減到$560?
我著36.5/37

wide

送你一粒膠

舒服啲？